有冇人拍拖但會中意自己一個出街？

有時可能你會想自己一個出去多過同另一半，可能自己行街、影相、總之想自己一個出去，咁你會點樣同另一半講？

尤其是可能另一半好痴身，你又驚佢亂諗唔開心，但又驚佢話跟埋你去，雖然佢冇咁講，但你會有個先入為主嘅印象，咁你哋會點樣解決？

用屋企人做藉口
萬試萬靈

我會成日自己出街 會坦白同佢講想自己行
有時行街想睇自己鐘意既野又驚佢係到等會悶
自己行最爽

但你唔覺呃另一半有罪疚感？
雖然我知道個藉口可能係唔想另一半唔開心而咁講，但拍得拖唔係應該要坦坦白白咩

咁另一半有咩反應

無點
佢通常都會話 好啦 咁我去打陣機先 返屋企同我講 個啲
拍拖之餘保留個人空間都好重要既

如果係應該要坦坦白白
你唔洗問我哋啦

就係你都知坦白
吖 係呀 我想自己行會瀨嘢

都岩嘅
不過之前另一半有冇死都想跟埋你一齊去／過往經歷令你覺得佢會想跟你去嘅時候，你會點處理

可能過去經歷都會影響另一半對你嘅印象同觀感嘅

其實我係痴身嗰個
可能因為咁，另一半驚我唔中意所以先唔敢直接講
過其實我已經睇得好化，冇得同佢吹我真係唔緊要，只係唔想好似搞到咁辛苦

的確係
但而家知道另一半空間同感受都好重要
或者另一半未感受到我已經唔再咁痴身

分手一日 第二日復合

唔係，純粹係之前我太痴身，佢覺得好攰，有時會想自己一個獨處下
可能佢知我會想成日約佢，佢唔想見，又唔想我唔開心，寧願是但搵知原因
我都知唔可以太痴身，但點都會有種拍拖拍到似單身嘅感覺，尤其知另一半冇乜想見嘅意欲

btw, 我係巴

我好少朋友真係
同埋我都幾圍捕住女友轉嘅人，但變相佢好大壓力
而家都學識緊自己搵好多嘢做
係好啲嘅，不過最近失業，太多時間

msg 方面都keep 住嘅，但佢要返工就可能好耐先覆到，分享唔算好多，可能大家都冇乜特別嘢分享。

而家其實都冇晒甜言蜜語，因為佢都唔會講／唔中意講，所以有時都會覺得似朋友mode > 情人mode

不過我都同意你嗰句，情人係要傾偈同分享

我都係咁 我地d女人又行得耐
我鐘意行既野佢又唔係咁鐘意 要佢陪我行真係驚悶親佢
我反而寧願陪佢行佢鐘意既野多過陪我

試水溫先？
由1-2個鐘開始出
講佢聽你去買野
買啲嘢唔啱佢睇
Eg 如果你係女嘅 冇理由佢同你睇bra

佢擔心嘅咪叫佢之後黎搵你

一開始唔好太密 自己出 可能會令對方諗多左

同埋都可以揀啲時間一早知佢唔得閒嘅 咁咪可以自自由由

以前佢會講，但而家唔講啦
早排都同佢long d 完
7月嗰陣同佢鬧完交，關係唔係咁確定
所以冇sweet 嘢都合理
仲keep 到可以msg, 可能已經係最大回報
當然佢講我會開心

其實我成日都主動講，佢多數都睇完就算，唔係幾覆
我有上網睇過會係逃避型依戀
佢以前都講過唔中意講／唔識講
可能因為熱戀期想氹下我都會照講下
但係而家我都唔太care
因為都知佢份人唔識講
感情好與壞唔係建基於講唔講sweet 嘢
而係彼此之間互信

佢有少少唔相信我
例如驚我嬲／多疑呢啲都反映佢唔敢太信我
但都要慢慢一步一步重建
我以前都好呷醋好唔信佢。而家終於知咩滋味